大家覺得正日生日應該同邊個過

屋企人
朋友
情侶

學術討論

[quote] 屋企人
朋友
情侶

學術討論

唔好講到我有得簡

屋企人+伴侶

同自己

左手陪住你 雪芳蛋糕加支蠟燭

同隻雞過

自己過

生日一個去大館，一個人食飯
唔知自己做錯啲咩

冇咩特別 正常日子咁過

自己一個人過